{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000112384",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 호텔 부산역"
    },
    "text": "静かでクリーンな環境を重視するハウンドホテル釜山駅は、セスコを通じて周期的な防疫を実施し、清潔さを最優先に考えています。12階に位置するルーフトップでは、釜山港と釜山港大橋の美しいビューが楽しめます。ここには屋外プール、レストラン、カフェ、バーなど様々な便宜施設もあります。昼間はブランチやコーヒーを楽しめるレストランやカフェ、夜は酒類やスナックバーもありますまた、スマートテレビがあるミーティングルームはパーティールームとしても活用できます。釜山駅の近くに位置するハウンドホテルは観光やビジネスに便利さを提供し、有名観光地との提携や割引特価を提供しています。83室の客室があり、韓国語、英語、中国語、日本語に対応する案内サービスもあります。歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、くしなどの一回用品は客室内では提供しておらず、必要に応じて1階のフロントデスクで購入できます客室タイプも豊富で、チェックイン時に以前の宿泊記録を提示すると、再訪問客にはウェルカムドリンクが1杯提供されます。チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前に完了する必要があります。ルーフトップのフルハウスでは、様々な料理や飲み物を楽しむことができ、ルームサービスやテイクアウトも可能です。朝食は週末と祝日にはバイキングで提供され、平日は単品でご利用いただけますお昼は多様なメニューを選択でき、アメリカーノ1杯が無料で提供される。ルプタプに位置したプールは年中無休で利用可能で、秋から冬まではオン茂みで運営される。1日に2度掃除され、水泳用品のレンタルと大型チューブ使用は不可能だ。ほかの客に被害を与える場合、利用が制限されことができる。キャンセルの規定はチェックイン2日前23:00までは無料のキャンセルが可能であり、チェックイン1日、元18:00までは客室料金の50%が課されるチェックイン前日18:00以降からは払い戻しが不可能であり、客室の料金の100%が課される。7~8月はオンシーズンでキャンセル規定が変更されることができる。名誉毀損及び悪性および虚偽書き込みでホテルのイメージに影響を与える場合、名誉毀損罪が適用されうる。ロビーの有料自販機で使い捨ての製品を購買することができ、シャンプー、リンス、ボディウォッシュ、ボディーローションはダフェヨン勇気に置かれている。おすすめた釜山駅近くの宿舎として客室とルプタププール、海岸の景色の良いビューが提供される。トイレの清潔状態に対する意見もあるが、フロントサービスは親切で価格対比満足度が良い。 ただし、火災警報と清掃状態に注意しなければならない。 大型75インチUHD TV、HDMI、WIFI接続駆動システムも完備されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅は静かでクリーンな環境を重視し、セスコを通じて周期的な防疫を実施しています。また、釜山港と釜山港大橋の美しいビューが楽しめるルーフトップや屋外プール、レストラン、カフェ、バーなどの便利な施設も揃っています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅には83室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅ではどのような言語の案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅では韓国語、英語、中国語、日本語の案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅のチェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時以前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅の朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅では週末と祝日にはバイキングスタイルで朝食が提供され、平日には単品での注文も可能です。また、お昼には多様なメニューから選ぶことができ、アメリカーノ1杯が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅のプールはいつ利用することができますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅のルーフトップにあるプールは年中無休で利用することができます。ただし、秋から冬にかけてはオンシーズンのため、運営時間が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅のキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅のキャンセル規定は、チェックイン2日前の23:00までであれば無料でキャンセルが可能です。チェックイン1日前の18:00までにキャンセルすると客室料金の50%が課され、チェックイン前日の18:00以降は払い戻しが不可能で客室料金の100%が課されます。ただし、7~8月はオンシーズンのため、キャンセル規定が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅には屋外プールやレストラン、カフェ、バーなどの設備があります。また、ミーティングルームやルーフトップのフルハウスも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅の周辺には多くの観光地があります。その中でも特に有名な観光地と提携しており、割引特典も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅の特典はありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅では、以前の宿泊記録を提示すると再訪問客にはウェルカムドリンクが1杯提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 836,
        "QA": 779
    }
}